林鄭 會唔會有好多淫照比 習總揸住威脅？

林鄭佢唔似係d咁既人黎 睇佢講到口窒窒 楚楚可憐 一定係有委屈

玩膠行遠啲

你都on9 邊個會想睇

聽講啲大陸女人會用自己身體嚟上位

佢老公或個仔可能有

可能北上叫雞比人捉到痛腳

唔駛主動叫，被叫就行了。

林鄭同習重扑過野未？

可能老公俾人捉黃腳雞，個仔俾人帶壞

佢個仔真係九成似食神入面家燕姐個仔

你想J?